[集思廣益] 一人一個台灣狗係大陸仔既事實

如題

搞撚大人個肚就走左去